代做請槍手

Hello，想問吓有冇人有興趣幫人做搶手？
而家見好多同學可能手頭上都有啲緊，而且part-time又唔係好多有嘚番，如果自問成績比較好嘅你哋有興趣賺快錢，可以tg me!

槍手定搶手 神槍手?定搶劫手?
咩撚野職業黎

學術誠信去左邊撚到

中介賺人錢？屌你老母

槍同搶都未識分 慳d啦屌你老母

免費 不收費 當練習 唔包岩

push push